經過琴日71之後，我有啲嘢想同大家講。

- 真係唔好再割蓆、特別係唔好再割前線 -

計埋咁多次遊行，唔淨係計今次成個「反逃犯」嘅運動，
政府有邊次聽？

去到今次喇，有人用自己條命去表達不公都係唔聽，
咁好自然就會有衝擊嘅出現。
但係呢班衝嘅人，佢哋都係用緊自己條命去做呢件事，
知道自己有機會被捕，大家自己都知咩事，少一個自己人就真係少一個自己人。

咁點解佢哋仲要咁做？
就正正係因為和理非真係搞唔撚掂先會咁做姐，
如果你和理非真係有用嘅話，我相信，
係唔會有926、69、612、616、628、629、71嘅出現，當然仲有926之前好多好多個嘅遊行。

我曾經都係和理非，都會話點解要衝，
但大家請諗清楚，和理非喺一個正常嘅社會係絕對有用，
但係今日嘅香港絕對係唔正常。

大家都係為香港嘅，各有各爬山，四大原則：
不受傷、不被捕、不割蓆、不分化。

你唔衝係你嘅選擇，衝嘅亦都係你嘅選擇，
但係我好想好想大家唔好再割蓆或者屌前線係鬼，
因為政府漠視民意嘅時候，衝係遲早一日嘅事。

前線班人衝，係做緊一啲唔敢衝嘅人做唔到嘅嘢，
請大家嘗試去欣賞呢一點，而再唔係判評佢哋嘅做法。

睇緊呢篇文嘅你亦都有可能係好想出但係有原因出唔到，
冇人會怪你，亦都唔需要自責點解咩都做唔到。
請大家用自己可以嘅方法去表達呢個訴求，
做音樂嘅咪寫吓嘢囉，影相嘅咪用你個鏡頭去紀錄呢一切。

既然林鄭今晚四點呢個記者會係想自己人內部分化，
咁我哋就更加要守好唔應該割蓆任何人。

香港人，一齊嚟一齊走。
唔理你係和理非、或係勇武派嘅人，
好多謝你哋為呢個屋企付出嘅一切。

自推
希望多啲人睇到

推

你當我鳩up，都市傳說咁聽啦
深夜4點警總上演嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢半夜三更都氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

噚晚警方仲有個精心部署
示威者散水散到差唔多時，同時警察導咗現場一大批記者去咗軍營，班記者只係覺得好奇怪係度笑警察，仲傻更更玩自拍同休息，差啲死咗都唔知咩事
點解咁做自己諗

出老解，香港end game
但香港警隊要做，就有能力令到行政機關失守淪陷3個鐘，亦可以半個鐘和平清場。
我諗全世界只有香港警察可以
依家情況擺明係，警方show 咗出嚟，佢要香港亂又得，天下大平都得

我夠膽講，香港警察今後勢力會好大
香港警方成為中聯辦一樣嘅攝政勢力

想打輿論戰引返啲中立淺藍民心嘛
我哋更加唔可以中計

我只係想講
請小心警察

btw想問 P牌係咩事？

再推

SPREAD THE LOVE
NO MORE 自己人割蓆

我唔敢衝淨係敢搬鐵馬搬物資

新ac

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武大家都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

希望大家唔好中會佢計
大事大非前可保持清醒

唔好中佢計*

唔緊要，真係唔緊要。

好多人都係用緊自己嘅方法去為呢件事努力

我由呢場運動嘅開始去到呢一刻都覺得，
唔應該去計自己同人哋做咗啲咩、影響嘅大唔大，
反而大家要識欣賞嘅係：我哋喺度嘅都係一齊抗爭緊。

即使做嘅嘢唔係好大件事都好，
有付出過，就要學識讚吓自己同人哋嘅呢樣嘢，
而唔係覺得自己做得唔夠。

好老實我926嗰段時間都會諗，雨傘嗰年我得14歲，
我嗰陣做唔到啲乜，只可以喺後面支持大家，我都好自責。

但到今次，今次既然自己有能力，就行出嚟去做啲嘢。

做到幾多唔緊要，
因為永遠都會有人比自己做得更多，

但係，尊重、欣賞就可以。

你都加油💪🏻

一齊嚟一齊走

再推post
多啲人睇好嘛

不受傷、不被捕、不割蓆、不分化

[注意]勿相信有關7月5去立法會嘅道歉行動

香港人一定會贏！好多團體今次都冇割蓆，整個社會都指責政府。

我哋更加唔可以割自己人，更加要守好。

香港人 唔好灰